[修正版] 616播咩歌? [音樂台] 票選鼓舞士氣戰曲!

希望大家用少少時間聽曬三首 起碼聽一半
②③真係好encouraging

①Emotional/Epic as fuck(有人整咗香港MV)
Melodic Dubstep
ILLENIUM - Pray feat. Kameron Alexander

[Verse 1] Lay my soul out bare by the river, mmm Let my bridges burn and deliver me, mmm Bring my soul back from the rhythm Of the chains that got me here It ain’t fair, no, it ain't, mmm  [Pre-Chorus] Mercy, mercy, mercy I’ve no luck with the man upstairs Help me, help me, help me  [Chorus] Won’t you pray? 'Cause she don’t hear me like she hears you pray So just pray for me Won’t you pray? 'Cause I’m too far from Heaven when I pray So just pray for me  [Post-Chorus] {Oh, won't you, won't you pray for me? Yeah}*4

[1st Drop]

[Bridge] {Mercy, mercy, mercy Help me, help me, help me}*4

[2nd Drop]

{Help me}*6

[Chorus] Won’t you pray? 'Cause she don’t hear me like she hears you pray So just pray for me Won’t you pray? 'Cause I’m too far from Heaven when I pray So just pray for me

[Post-Chorus] {Oh, won't you, won't you pray for me? Yeah}*4

[3rd Drop]

②鼓舞士氣encouraging
Progressive House vs Hardstyle
Hardwell & Headhunterz - Nothing Can Hold Us Down

[Verse 1] Oceans' red is running through my veins From where we are right now So firm we'll break through every wave We'll never turn around  [Chorus] I will guide you I will shelter you I will lift you up Nothing can hold us down Nothing can hold us down Nothing can hold us down I will guide you I will shelter you I will lift you up Nothing can hold us down

[1st Drop]

[Verse 2] (same)
[Chorus]

[2nd Drop]

[Chorus]

[Outro]

③鼓舞士氣encouraging
Hardstyle
Hardwell - Make The World Ours

We are never alone We are eternally connected with everyone The destiny of mankind is to unite Not to divide  A new day is rising Where there is unity, there's always victory Consistency is power Let's make the world ours  Consistency is power Let's make the world ours

(START FROM 0:45)

大家可以繼續推薦
最好係廣東話/英文，有啲Repetitive嘅位
可以一齊唱/讀/哼

唔要今天我
唔要今天我
唔要今天我
唔要今天我
唔要今天我
唔要今天我

屌 排唔撚到版

唔好推 sor9

用”前面是”囉

Sing hallelujah to the lord

點解會乸埋一舊
我排嗰陣明明係下面咁

Ching help

JM9

點解會乸埋一舊

唔明你噏乜

呢首OK
歌詞含意都好MATCH現況
只係語言不通